肯出黎守護香港嘅人都係少數

香港，勝在有你

岀黎就一定啦，仲有係屋企都可以岀力架

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲差5萬咋，科埋比朋友子丫

推

103萬已經代表好多人都反送中
未計唔出黎果d
起碼300萬人反送中 唉

差個膽

大佬，入去果個post推啦

你岩

又愈黎愈少人